[一人一幅]睇到會笑既圖

我先

唔爭氣笑左

史加納

Push

樓主果張好仆街

但就係笑左

show唔到gifv

點解我會笑左

唔明

笑唔出